Google 預測股災？

嚇死寶寶了

成日發生架 有好多次跌過萬點 聽日就無事

寶你老母

巴打邊度人？

cls個價仲跳緊

開市俾大戶玩
要有一百億貨先玩得

熊軍打完丁就好醒星期一等打靶

Google大神

琴日入左過夜熊，今日放左

睇樓未